[另類思維]有冇人覺得網禁禁制令對藍絲影響仲大

香港人同連登仔就好有創意既
適應力又強 唔會咁就冇計既

相反
去FB走一轉

班藍絲D 留言又暴力又強姦又曱由
D 深藍page 又最叻鼓動情緒
而家咁即係搵埋轉數冇咁快既佢地黎搞

利申：我愛世界和平

推

香港人應變能力number 1

（公投）11.2好似有活動撞左時間

入嚟幫手推下討論下投票啦手足

口罩法未必影響到藍絲

以言入罪一定影響到

點會告

啲藍屍廢佬最鍾意喺fb開晒名咁講
最易target

人地唔執法咪吹你唔漲

藍色思維好簡單
尤其是坐係屋企嘴上勇武個班

唔洗理最後告唔告
拉埋佢地落水 對文宣有利

點告呀

人地唔執法你都無佢符

目的真係要拉鳩佢地咩

係要等佢地一齊感受下被政權施加既白色恐怖

好多藍絲點解咁煩咁仆街 係因為覺得政府既仆街野與佢地無關

我係藍都唔驚啦，就算光天化日揸車撞你都無事

覺得會一視同仁的話 我都唔知講咩好

預左佢唔執法

但呢個係一個好好切入點動搖+混亂藍絲

對佢地黎講 政府大把方法止暴制亂
就算點不人道對待示威者 佢地都唔會有咩反應

但當燒到佢地自身 就會開始屌政府無能

禁制令其實係咪向法院舉報？
要執達吏執行
咁咪試到司法機構係咪雙重標準囉？

有野煮到埋黎就食 vs 點樣利用
講緊唔係要煮死藍絲 無意思

反正而家有個位可以入
政府有其他野唔做 反而用一條禁制令 (理論上）可以直接影響到藍絲自身利益

我覺得可以研究下

咪天真, 呢d "立法", 從來都只會斜對我地咋.

有冇藍絲被告過非法集結?

你唔記得左有選擇性執法

唔好自欺欺人
佢地點打我哋都無事仲有安家費

樓主係幻想仲有法治嘅傻鳩

實際行動就要靠文宣組
研究點解借呢樣野影響藍絲

睇返我回覆

重點從來唔係要令藍絲入罪

幾有創意

你鍾意啦

重要唔係要令藍絲入罪

而係要令佢地覺得自己任何一個都會有機會做下一個毛漢

你覺得對佢地會有影響咩??
根本唔係有人捉佢地

但黑警會唔會捉藍絲先

下？
你覺得會拉佢哋咩？
坐咗幾耐？

點燒？
佢地照講都唔會有事

Push

藍絲咁有同理心就唔會到今日都仲係藍絲
佢地只會覺得係應份

唔做就乜都無

文宣既野

從五月開始都係要不停搵切入點

不停試

要泛民去告

咪傻啦
如果有條禁制令係禁止人離開屋企範圍
都剩係係禁黃呢邊架咋
唔好忘記邊個做執法......

執行禁制令係由執達吏而非警察

我內文應該要打得好D

重點唔係實際影響
而係文宣 文宣 文宣

佢地做乜都冇事。完

文宣例子：

此影響兩方既禁制令一過
藍絲都只係政府condom

係黑警面前打柒你都唔單止無事仲會有人護駕
你覺得係網上講下打曱甴會有咩事？

Facebook轉張藍絲icon講乜都冇問題喇

重點唔係實際影響
而係文宣 文宣 文宣

你覺得佢地會告藍絲咩

唔好咁on9啦

一語道破

唔係以為仲係有司法獨立

文乜鬼宣，宣d咩？

其實係唔係一定要狗去捉?
良好市民一定篤灰

你覺得佢地會受影響?

樓豬個種天真
真係不得了

居然仲會有天真嬌以為唔會選擇性執法
望下警犬被起底同其他人被起底既差別待遇啦

去d藍page 度瘋狂cap 圖舉報啦
佢地成日講埋晒d咩"開真槍射死晒班暴徒", "大大力打就啱喇" 之類
算唔算鼓勵暴力?

告唔告得入從來唔係我關心既野

文宣有材料又低成本
why not

選擇性執法唔係第一日

問題係藍絲宜家就係明知唔會有任何「實際影響」
你做幾多文宣都唔會令佢地驚
因為有大量事例可以證明警察唔會拉藍絲

就係咁簡單
多角度思考係好事 但事實真係冇用

呢個post 旨在等主宣手足諗下新方向可能性

重點真係唔係告唔告藍絲

佢直頭唔會告 要告一早告左

之前的士撞人嗰單嘢 擺明有心 但係嗰個阿叔到依家都冇事

721白衣人依家繼續逍遙自在

唔好再ff la

唔緊要

思辯好緊要

俾個方向文宣巴打諗有冇可能性

有，所以大家可以考慮mon實對家，特別冷氣軍師可以出力

雖然咁講有d放負， 但係8月荃灣斬手足同10月深水埗撞手足的都好似未重判...
不太樂觀

On9，琴日都冇拉大波man班鄉黑啦

巴打你都係唔明

我完全唔關心藍絲告唔告得入

係想其他巴打思辯下呢樣野有冇機會混混到藍絲

律政司選擇性執法既話咪全世界湧入港人港地度留言囉，睇admin逐個block定禁留言

知冇用同唔去做係2回事，你唔試就100%冇機會玩對家，你試去報仲有極低機會

藍絲留言就唔會執法喇

轉去Babykingdom

你見大波Man 個班戴曬口罩有無拉？
香港無法治

唔係針對但係你真係好撚蠢，

其實轉場去fb等佢封埋
到時班廢老一定聚唔到人出嚟攪手足，相反我哋實有方法傾到

正喎 幫手推

都係一個方法

藍絲page 一定會轉方針

個別用戶難影響 , page 一定有影響

唔好傻 佢地可以選擇性執法
禁制令本質根本唔係為左唔比你講咁簡單
而係拉左之後可以更方便起訴你
講就話連登TG 實則上就全網 拎到你手機電腦就可以起訴
而點詮釋你講既野有冇犯法係黑警話事
就算告唔入都可以係法庭玩鳩你幾個月

君不知執法是雙重標準嗎？

唔緊要

諗返六七八月文宣

大家都係不斷試 有位就入

而家都係一樣

半打算數

但律政司唔會告嘛

2,3個月前或者得
但經過咁多次事件 已經證明藍絲=免死金牌
連渣車撞斷人對腳都冇被起訴 講句野更加唔會驚

帶起到討論就ok

覺得有用既巴打會做野各有各做

到底坐左幾耐
琴日大波man啲雞係屯門狗屋戴口罩，有驚撚過班狗抖？
#行得正企得正阿蛇點會搞我

拉

文宣既野 各有各做啦

呢個邏輯同藍絲打人一樣 721告左未？

醒目
Cap低晒嚇佢哋

做多樣野真係咁難咩其實..
總有機會用得着

將藍絲言論瘋狂send去popo個投訴熱線。

可以叫Facebook del post
因為 Facebook 要守法

你都on9
曾幾何時會拉腦殘？

push

仲有錢收

有保護傘

藍屍犯法唔係犯法架

會執法先算

啱

咪on9，選擇性執法

草船借箭

選擇性失明

選擇執法無咩用

弱智仔

應你老母變咩，咁就自我滅聲呀？好似支那咁用d暗語囉，占占占人

明，但我覺得大家越係好似接受咗「香港冇法治」同「佢哋都係選擇性執法㗎啦」呢啲講法，就對件事越冇幫助。

佢地打人都放啦
講乜都得啦

吾會告佢地架，佢地完全可以繼續踩死d曱甴強姦d黑衣女

藍絲安全啦

唔覺
班廢老都唔玩tg同連登 零影響

諗太多 一個選擇性執法就搞掂你

唔好傻啦
點會打自己人啊

堆

文宣：
你有用過以下用字嗎：(藍絲成日用嘅字)
恭喜你，你已犯法及被監視了
類似咁？

可以一試

我起蘭桂坊執到張帖
我想幫佢搵番主人
希望唔會犯禁網法

仲信法治？

但係點樣先行使到個禁制令至得ga
點樣先可以cap圖告鳩班藍絲

我唔愛你

肯定唔告藍絲
咁都搵到位打J你都算勁

值得研究

泛民告

FB用真名黎留言

邊會禁藍page

其實po主係講緊 ‘同藍絲講會燒埋你果份’ 定係 ‘向差佬篤灰’

我以為係前者

出咗網絡禁制
我地第一件事就一定去藍page踩場

支持警方嚴正執法算唔算威脅使用暴力?

違反禁制令洗唔洗經律政司先
要就唔洗ff咁多

律政師又打爛法治

咪傻，政府唔會告藍絲

咪on9啦 選擇性執法架黑警

根本就係

煲大佢，新聞大賣，唔到政府唔出聲

唔好話唔會告唔會告冇用啦

cap 低晒啲證據直send 俾法庭，cc佢做緊間公司啲高層都夠啦

（我識有個音統署高級指揮好藍）

cap 低晒佢哋啲證據，直接send俾法庭cc佢哋做緊嘢間公司高層夠做啦

例如銀行，一定有篤灰email

cap 低佢哋講啲嘢send俾法庭，cc佢哋公司老細

問題係佢唔會告...

殺人放火藍絲帶

蘋果立場大把罪證，幾多藍絲坐緊？

我諗起蒙面法
當時連登最鍾意話係垃圾
結果....

禁制令限制連登，tg
咁結果會點？

點解你會覺得法庭會判藍絲？我覺得佢會放人喇

放人咪拎黎做案例救手足

屌 啲友仔咪選擇性執法

諗住避一世？

pushhhh

樓主活係邊個平行時空 籃屍鄉黑根本唔會告 大撚晒

選擇性執法囉咩呀 藍屍會無事

藍屍一向都有特權架啦! 樓主仲發緊夢

點會告佢地 頒啲咁嘅禁制令 點會對香港法律仲有信心 不過無話唔可以瘋狂舉報嘅

算吧啦，佢對住對家又點會執法

藍屍駛咩講
佢地直頭出街用刀劈你地添

樓主唔好咁天真好冇

又係喎 其實嚇柒佢地都好

真係信有險可守wor

勿天真，此禁制令對狗和藍屍無效

唔執法都無用

2019 年啦，大哥

你要考慮埋選擇性執法

你覺得律政司會告？

你真係好天真

藍屍應該唔會告

志不在告入，志在搞到佢哋一身蟻，明嗎？

黑警拉你都唔係諗住告入你啦

唔覺得會有咩事
唔知幾時會出現拎住國旗同popo 對望
真係唔好咁做

唔會拉藍絲